失業喺屋企冇野做去左重溫達哥

睇返Saw2
佢真係好蠢

補

念達了
但不回家了

有時開返以前啲直播
講嘢嗰種真，打機嗰種放，同兄弟嗰種交流
還願懂下台的美麗 鞠躬了就退位 起碼得到敬禮
往事只能回味

原諒達哥了

林慧韡是賣港藍絲kol
這個是達哥直播主
兩個不同的

我反韡不反達

好掛住達哥

達哥真系巧巧睇

我都有睇返以前d片，真係好唏噓
咁多年既片記錄住一個人慢慢既變化
果個有住赤子之心既漢子已經消失了

睇住一個人變 為錢為自己層樓

傻奸奸咁好可愛